見到700勝預期小小就打哂飛機 真係笑到嘰一聲！！！

我仆街啦 難得今日跌番 嗚呀

鎖你熊

麵麵有冇入熊

可唔可以講句聽日跌到仆街？

原本未打 見你開完post即刻打

恆put

信念！跟你師傅開熊倉跟到底

出少句聲啦

大dodo啲價值投資唔會輸！

麵麵有冇buy

put

今日忍足成日啦屌你

俾我叫番晚啦

聽日千跌

大dodo預計聽日升定跌

👌🏽
聽日豬到仆街了

唉

面面我與你同在
聽日跌硬

聽日爆升30000點

算啦，4百幾揸落黎，俾佢j下1

大dodo又要買定榴槤啦

我都put

聽日入牛 買面面對家實無死

大dodo又領軍

等我地走左先入， ok?

大dodo 大dodo

行b你唔洗走都似

符預期 跌10%

牛b

得到麵麵加持 而家要坐火箭啦

熊熊哈

升

當麵仔好撚有自信之日，根據往積，往往係麵仔輸死燈爆之時

非通用環比0增長都打飛機

點算

即係點，有無多d detail

我d 熊仔點算

我都唔知

即係按季零

Q2 non-GAAP EPS: 2.089
Q3 non-GAAP EPS: 2.085

按季零又點，黑期扯緊300 點

俾返d錢我

聽日一開應該290+

唔好再升啦

救命呀！！！